作為一個香港人,香港股票市場有咩股票,我地都有責任

聯交所呢個網頁會將目前入表申請上市既公司既文件都列出黎
大家得閒留意下
有咩公司申請緊上市
如果,真係如果覺得想申請上市既公司有問題, 可以去呢條link

進行投訴,聯交所會受理每個投訴

個經濟圈有幾黃,就睇睇香港人想點

財經台大把人買支那股啦做支那公司嘅股東

曬氣

轉美股， 印花稅不了，港交所交易費不了，借錢比中國不了

港交所大佬叫李屌加
一個為左中資放寬同股不同權既人
仲想幫阿里巴巴改規則
你可以做到乜

保薦人同公司入左A1之後,係要HANDLE所有COMPLAINT LETTER先俾上市

Hsi = 中資股集中地

買ETF咯。麼稅都唔使交。

最大市值個幾隻股票全部都係大陸嫁啦
財經台出呢d post你真係on撚9
你睇下有幾多人買700,阿里巴巴先啦

仲開個小米討論區 9毛討論區

傻鳩開POST
呢家係講上市, 唔係玩煮飯仔呀

A，B股唔係不嬲有既咩
19同87

如果真係只買香港公司
應該已經輸到仆街了

Hktv市值幾多？有幾多員工？個倉有幾大？物流仲用人手執貨

規模連大陸D屎都不如，唔通入恒指呀

講左唔比改啦

賺到錢就好股啦
理撚得你中資美資港資